今日環保解x班人有無開冷氣？

問一問

推

你有冇見過總統打人？ 梗係叫你地呢班廢柴郁手

辦公室應該會開既。
藉口：室內要吸空氣。